8.3 九龍多區警民衝突 警：拘逾 20 人

尋日旺角唔係拉咗幾十人咩？咁即係話尋日旺角拉嘅，好多都係鬼，拉完放走

反推論有鬼

20個拉左有咩值得高興

有示威者換衫後混入居民當中

居民唔會示威
示威者唔係居民
示威者係石頭爆出黎既

咁多阿嬸大叔，咁好興致做示威者屌完旺角屌黃大仙

講得出，的確係毅進犬質素

推

琴日旺角點止20個

證明好多係鬼黎?

同意，一個都覺多，
但同時證明有鬼做豬隊友
睇落拉左幾十個，但實質係二十個

即係話好多鬼,呢個唔講係人都知
而家係要示威者自己判斷走既時間,基本上人地一出防暴,速龍就要轉場打第二度
佢地SET 防線要佈署又成,基本上一散人地就要人地再SET過
咁到時對面有鬼都無用,因為佢地無辦法令示威者留守俾班狗捉人
而家最重要街坊區區大爆發令到警犬人力四散,到時真係打爆對面

逾20個 可能係幾十個

高調捉人低調放人嘅警犬
數字有多冇少
所以下次可以點防鬼
留意係防鬼唔係捉鬼

過兩日睇下幾多個手足又比班仆街告暴動

一個都唔應該

條數 有d連拘捕都唔拘捕。。
除左係鬼仲有咩解釋

有冇人估到，20多人內裡街坊同手足既比例多少